[圖]高登個創意台變成咁

成版都係條傻仔既post

屌 笑撚左出聲

咩人做CEO既論壇 就有咩既post

奶早洩屎眼既po咁多正評都有既

wfc

單機版？

Admin唔該 lihkg係咁既情況 bam鳩左條友佢
成頁都係佢講

無左呢條友
成個世界清淨晒

傻閪假膠 單機啦柒頭

高登

個乜撚野合味道檸樂原來係小學雞sms會員

輕鬆十連post

用post嚟十連

LIHKG呢方面就輸蝕啲啦
留言都十連唔到呀陰公

笑死
真係變左單機論壇

做咩話我條女

冇佢都連就直頭冇人講野

單機論壇
做版主好威威

狗也不屌了

笑左

抵撚死

咁慘

條煩膠終於都成功上到位

真。日和？

創作力量和幻想
會嚇你一跳

低能仔要搵存在感,
慘慘豬喔

真日和？

好威 有得做版主

成版都係條煩膠

所以話CEO好重要，一個決定可以令成盤生意收皮

裝埋helianthus真係唔洗睇

[img][url][img]
[img][img][/img][/img]
[/img][/url][/img]

高登第一人，用post挑戰十連

現實同網絡都要做小丑 真係可悲